［唔知幾時先係我地既YEAR］利物浦對曼城 5

快啦。慢到

psg迷留名

2046 IS OUR YEAR

發覺香港其實很好了

FSG冚家剷

你行到邊, 繼續行museum 喇

FSGOUT

問post時間 2018年1月7日22時22分22秒 :o

大既都行得7788

成柒日覺得歐洲好撚悶
去多幾轉日本好過

呢個真 ， 我呢加好想食拉面

對歷史冇興趣?

食鬼妹

歐洲唔睇自然風景嘅話去第二次已經悶

去左邊幾個city呀

米蘭 ， 巴黎

有
但係都係好撚悶

The Reds retain a strong interest in Thomas Lemar but Monaco are currently unwilling to sell until the summer. [@JamesPearceEcho]

點解你可以成日去旅行

今晚過柏林 ， 過多兩日就倫敦>利市>曼市

入場舉牌fsg out 啦

我都唔慣係外國生活

因為去旅行好平

邊有咁多隊好似我地咁季中賣主力

巴黎
除左梵爾賽之外
其他唔係好想睇

可能我去嘅地方實在太多強國客

反而我阿哥之前去東歐嘅地方幾好,
我之前去Salzburg都幾正

Liverpool’s players were getting ready for training last August when Coutinho entered the changing room with an expression on his face, one that meant maybe he did not need to explain his intention to leave – though he did anyway in front of an entire squad. (@Simon_Hughes__)

Back in the summer, Coutinho had been complaining of back pain and when a scan revealed nothing was wrong, it was decided then it was better to play along with the façade - publically at least - in an attempt to try and limit the attention around his behaviour. (@Simon_Hughes__)

From Coutinho’s point of view, four years at a major club with no medals to show for it alone is a fair reason for looking elsewhere. (@Simon_Hughes__)

巴打住外國？

以前去咁多地方都唔覺 ， 去緬甸都冇呢個feel

唔係真吓嘛

之前係墨爾本讀過四年書

柏林 去過兩次好正

第一次去果陣夏天去啲德國妹好撚熱情又多長腿

強國人就唔多 ， 多韓國人

Why did Liverpool let him leave now? The answer lies not only in the eye-watering size of the transfer fee – the biggest ever involving a British club – but in Klopp's managerial principles and his belief in the squad he has assembled. (James Pearce)

FSG had made it clear that any deal hinged on Klopp giving it the green light. The Anfield hierarchy were all in agreement that financially this made sense. £142million is exactly double what Barcelona first offered for Coutinho back in July. (James Pearce)

The fact is that keeping a player who doesn't want to stick around just doesn't sit right with Klopp. He's a manager who prides himself on the spirit and camaraderie in the squad. Focus and unwavering commitment aren't viewed as optional, regardless of the talent. (James Pearce)

Boston Red Sox set to sign free agent J.D Martinez for $200m (£147m) well that will from Coutinho's cash then and Klopp will be fuming now, FSG are turning LFC into a laughing stock

Am I old news...?

呢啲地方驚唔驚用英文都溝通唔到

old左幾個字

咪on9啦

成日想將啲嘢推晒比廢中
如果唔想留就唔用, 呢幾個月都唔出佢啦

咁能正 ， 我想快d去食腸食豬手

喉舌又推波比高普

之前去買野食同佢講英文佢答你法文

唔驚 ， 醒少少就得

而家凍到仆街應該收埋哂喇

Clyne咩事

黑c

廢中自己食煙屌人drub abuse

drug abuse

同佢講屌你老母臭閪

睇完之後真係覺得賣得合理

我英文都唔太掂 ， 但去過咁多地方都味試過有障礙

drug你老母
嗰個twitter account琴日話mahrez done deal啦
唔撚係信呀話

真係.

任何有5歲小朋友智商以上都知咩事,
仆街黨報defend FSG,
係咪 高普最尾落final order賣古...可能係

但係首先7月中黎HK佢企硬話唔賣,
12月尾VVD黎佢又講,我地唔使賣人黎填數,

而家 高普個statement關於賣古, 間接話比你聽
我無話事權.
成個picture出哂黎

如果之後會買返人既話囉

答佢yiguyigu yamede

見到巴黎有街場踢波

仲有7千字先寫晒論文

我屌撚柒你老母*1000
完

入去入個波剷地點頭

唔勁 ， 我應該夠踢

賣得好！
最衰都係古！一定係！

見到u11踢街場？

廢中成日見到fsg射個波俾佢唔知有乜感覺

monaco 真小人
liverpool 偽君子

I imagine it'll stop now that Klopp has a firm grip on things. The "Coutinho to Barca" narrative and speculation had been going on since before he got here. He's likely to only recruit those who will stay permanently now

教多一季一樣無冠 去拜仁
利再請少帥"重建" 比d時間fsg
loop

係真既暑假賣撚左啦

賀維

係真既話 就唔會話對鏝有佢份啦

最on9係話coke
真係𠝹coke嘅話一定即時解約啦仲俾你出糧養傷半年咩

木燒要上位了

借走

搵唔到post

食皇家飯玩緊菊花啦

根本個陣高普就比緊壓力fsg
但係最終球會都係決定賣

廢奴冇跟隊去杜拜代表啲咩

意大利《天空體育》指出，德國中場安利簡將成為繼古天奴之後，下一位離開利物浦的中場球員，相信前者將於不日內，與祖雲達斯草簽加盟協議。

Liverpool delay Wales starlet Ben Woodburn's loan to Sunderland due to Philippe Coutinho sale (Mirror)

接受緊足總調查唔踢得住

是能但啦呢個就
黎左幾年都係冇乜進步

開始覺得同睇緊修咸頓 西咸無分別
高層見有人打起就即賣 成績只係要求隊波留係上半版

要借就借神軒返歸啦

十卜清

Mundo Deportivo claim - claim being the operative word - that Real made a shock attempt to intercept the Brazilian and offered 200million euros (£177million) to Liverpool.

😍

屌

之前嘅事
可信性係0

即屌

無追PO, 想問咩事

有西媒報鍠想hijack但失敗咗

又係d冇可信度既news

Scarlett Johansson

新利留名

不如fsg請雲爺爺啦
實幫佢慳唔少錢

Roberto Firmino appears to miss #LFC's trip to Dubai for a break in Cyprus with his wife

不如叫FSG 代stan Kroneke仲好
手下啲美國體育野都唔少

又走一件鳥

Roberto Firmino appears to have been given a rest whilst the rest of the Liverpool squad have jetted off to Dubai for a warm weather training camp. Firmino is currently in Cyprus.

樹倒猢猻散

塞浦路斯
呢個國家好戇鳩

有無片

Liverpool want Thomas Lemar to replace Philippe Coutinho - and are ready to try to make it happen this month by testing Monaco's resolve with a January bid, writes @johncrossmirror

Monaco are making it clear that they do not want to sell Lemar in January but Liverpool are ready to test their resolve given any encouragement. Lemar is keen on making a switch to Liverpool despite interest from Manchester United, Chelsea and Arsenal. (@johncrossmirror)

youtube 有記者揸佢波片

呢到啲人痴晒線

阿正

假利lm

已經ff緊范將軍歐聯決賽絕殺疤狗的場面了

又比黑店抬價

我都識抬你價啦 咁重本

古囝入波然後兩隻食指舉天

狜歐聯唔出得

又話體測
我一定要今晚打j

黨報都係只敢講"green light"而唔係"control"

實際情況可能係

fsg:我要賣古
klopp:你痴線架，賣左我排咩陣呀，唔賣呀屌你
fsg:佢tr交左，我地留佢都係罷踢，一樣係無得你用
klopp:呢啲野你比我搞，至少對外同我reject哂啲offer先
fsg:有億五你買人播。。
（如此來回對答50-100次）
klopp:屌即係而家我講咩你都賣架啦，屌咁你搞撚掂佢啦仆街
fsg:拿你green light左架啦，對外唔好反口呀
klopp:（無言。。。）

有套戲講複製人果套正到仆街

已經準備去拜仁

廢中走 我真係會祝福佢

起碼有heart 有坦克推進
上季無佢倒掛 今季垃圾利有撚歐聯踢

good deal

yes

回家吧

一日fsg 唔走一日利記都無英超冠軍

好想同fsg講聲多謝

多謝你比我見到原來有咁多撐fsg既弱智利迷

點頭.gif

係呀係呀
唔講以為果球補時先入絕殺呀

佢起碼有heart
就算係上場絕殺般尼球罰球都係佢搏
做乜春姐你

Fsg全家死!

而家應該買個前鋒，推綿龍後一格

撐FSG = 撐林鄭
FSG快撚d躝

馬列斯好似say goodbye

Source?

阿記落後

topic

森林好勁

Sor講錯野

有料

你好勁牙

燈

wow~

屌你老母 絕交

佢老婆嘅IG story話係阿聯酋

英超冠軍料子

第二個比狗

我改咩名好

有D人唔知點解永遠都係對CAN要求好高
對老母同軒要求就好低
都唔知係冇睇波定CAN殺咗佢全家

柒撚過古天奴

不過twitter冇咩人講 怪怪地

我冇燈好耐

數據呃唔到人 一路好走

黑過文尼

古仔走, 希望釋放到mane

對老母軒要求點會低

阿聯酋去邊架

Time will tell

3個入面一定can最好

係時候全勝後上奪亞

ospina神救

古有無去睇波

Ospina都勁 救左兩球必入 點解唔考慮下買佢

杜拜係阿聯酋

真心一問 馬列斯真係啱用咩... 利申唔識波

Join training camp

如果佢右腳就真係fit

短

古仔都去左camp 不過係Nou Camp

比你高到Joe Hart咁又點

哈

阿中前場全黑鳩 同琴日般尼全白鳩相映成趣

有英超冠軍都黎垃圾痢

點會醒目到體檢同影簽約相都安排好

放佢喺中間掛 張倫都可以有咩唔得

有得打j好打喇，轉頭jp呢啲垃圾喉舌就出嚟話end interest

冠軍功臣打救垃圾利

Match point 入面仲正

條中場咁廢
隨時買2&B都勁過老母同軒

一定啦，得簡一個會將個波推前

哩個真心廢

簽左人補強未?

世界波

或者係人地就係想撚利狗咁解

嘩屌森林

好靚

過疤po la

簽森林呢個OK?

成個羅比堅尼咁既樣

好喜歡她

訓，希望聽日起身見到馬列斯舉波衫

我仲係嬲唔落古仔

講真簽到馬列斯+防中收貨
利馬不了

已經無感覺

馬列斯點都好過法甲貨利馬

利馬仲要今季d數字廢

Riyad Mahrez is in Dubai at this moment in time to finalise a deal. Ignore what any other sources tell you, Riyad Mahrez will be a Liverpool player by the end of today, he has travelled to Dubai with his wife and his agent to seal a move. #LFC

Source: @lequipe

我唔會信架

簽到馬列屍就唔反了

兩個中場算啦

J 住先

十場八場先入一球半球就吹奏
但每場都會面對面傳失比波人幾次，扭波扭失比入反擊輸罰球比人入埋，防中防守跟人跟一半｀
夠原因未？

Thomas Lemar is a confirmed target, Liverpool were unable to agree a deal for the 22-year-old in August. Monaco have claimed he is not for sale this month, but Klopp is prepared to wait for the right man rather than lower his sights, by @AHunterGuardian

Mahrez一個夜遊杜拜如何過

咁岩去左杜拜 放下假遮

個個利迷都話馬列斯唔啱用架
英超冠軍主力成員黎，仲嫌3嫌4
馬列斯打攻中絕對勁過哂我地既人
佢成日都傳靚直線比華dee跑

條柒頭關我撚事

下半季 靠佢比直線沙拿同文尼

有進攻能力+ 英超 proven
學古咁打中場其實冇問題

firmino salah
mane mahrez
rubbish trash
rob vvd matip gomez
garbage

...已經係我地既人

其實佢係咪死9左
出黎多謝下利狗條氣都順d呀

近兩季加埋入球助攻都多過古天奴同夏殺特

思ひつつ寝ればや人の見えつらむ
夢と知りせば覚めざらましを

同果次去巴塞一樣

買到先算

agger
btk走嗰陣都寫咗嘢比利子啦

馬列斯 蘭仙尼都照j啦

買馬列斯翻黎俾高普改造試下都好撚過去買遊艇呀

揾上次開thank you vvd個post嘅巴打燈燈佢啦

Coutinho currently has a thigh injury and the player would undergo a full medical tomorrow. His injury could delay his Barça debut #fcblive [as]

講真買到馬列斯係無果陣賣s7 f9之後買d柒頭咁慘既

carroll balotelli ...

冇野嘅 望佢今年收咧前傷到8月好番啦

你睇撚得明咩

有好過冇
D錢又唔係我地既
駛乜慳
唔明講乜鬼野唔啱唔買
更何況我覺得呢兩個都有一定程度上幫到隊波
因為我地既中場真係0創造力

無扮傷

認真，除左罰波之外，馬列斯傳射都唔差過古，佢帶波仲痴腳過古，又快

罰波差？

係偏同沙拿有少少撞 要叫佢踢左啲

係偏右同沙拿有少少撞 要叫佢踢左啲

所以如果古狗筆錢換到佢+vvd其實係唔錯
唯有咁諗

惟一擔心係好似唔太fit 高普戰術

player of the year 都有人嫌棄
講得出既今季有無睇puel教既Lei..

洗唔洗咁撚黑心呀

我嬲你仲嬲過古仔

黎利踢波做跳板 好過無神神走去巴塞叩門
馬列斯應該都明呢個道理

salah 有時企前鋒位，等入攝
mahrez 右中場吊高波或者直線

如果你睡覺時打飛機，你會感到失望
醒來，如果你知道這是一個

反開精壇 但想古仔傷真係痴鳩線

yes hi

冇想過

踢得好既隨時7月又走得

呢度都大把 fb又大把
黑撚心

有啲手足已經嬲到痴左線

yes

講真我想佢留到夏天
但古仔對咁耐都有感情
無杯比佢都算 佢都盡力踢 去祝佢傷真係鳩鳩地
唔怪得利狗比公海撚

沙基利巴打做咩改名 唔起底都認唔到你

胡琳太撚正

hi

Liverpool are using the next few days to consider how strongly to pursue their options in the transfer market as they look to replace Philippe Coutinho. (@LivEchoLFC)

唔係差，係冇咁好姐，古命中率高，仲要夠晒角度。不過古好多時帶波好獨，死要推去禁區頂起腳。馬列斯反而啲timing同決定比較正路，感覺上冇咁獨。

Anfield Road, A road to barcelona

我地係咪要拎鏝黎試陣

唔想佢傷但想佢踢唔起後悔

識貨

屌你老母

Thomas Lemar is believed to be at the top of Liverpool’s list of potential Coutinho replacements. However, Monaco have no intention of selling him midway through the current campaign, so the 22-year-old could become a recruit they chase in the summer. (@LivEchoLFC)

留意到呢排啫喱仔崛起之後 迷摩會員好似冇晒聲氣

痴線

巴狗有咩好後悔呀
唔好自視過高啦 佢6月走就人至義盡 可惜

做甩連個名都彈出彈入

1月Mahrez 6月Lemar

Liverpool are not on the verge of signing Leicester City’s Riyad Mahrez. The ECHO understands no approach has been made. (@LivEchoLFC)

Ok 咁龍門同防中呢？

唔好係佢呀
淨係睇過佢踢法國好撚勁果場，無其他了

無聊牙

即係點

等睇簽唔成你比公海撚

點解你係都要post多次

即刻澄清

唔係仲唔慣呀嘛? 做得利撚

得啦 屌你老母

黨報做野快到呢

黨報努力為fsg護航，將所有野推落廢中到

我對馬列斯印象冇咁好，係因為古仔喺大農場撚過佢之後推鳩古，不過佢肯黎我照j

我指冇得踢世盃， 西甲由佢

我憎佢趕走雲尼亞里多d

唔知真假

我都好唔鍾意李城班友
成日對佢地都覺得好矛
仲有逼害雲爺爺單野

咁快轉佢名

阿睇怕係咁先 後備又係堆幼幼 點同人踢

咪燈呀

撚有逼害
雲伯套野比人睇穿

2-2

出手啦你
今次做阿狗

Viutv 直播 你嚇我唔到

四年都咁盡力幫你踢，得啲飛機杯
差啲拎倒冠軍之後就即刻賣鳩晒啲主力，賣到最後得番自己最勁
自己辛苦練成古一招，但係前面入幾多後面輸番幾多，仲要繼續用番同一堆人
成條中場年年都好似唔識踢波，自己唔落去攞波就組織唔倒上去，上季仲要冇人到要揀啲十七八歲打正選，拎倒前四好似贏冠軍咁
到咗夏天明明有歐聯踢，但係都唔撚簽人，淨係多咗個沙拿
見倒隊波繼續中場唔撚簽後防唔撚簽，肯定又同前四季一樣

呢個時候有隊超級班霸話想要你，可以同美斯蘇亞雷斯恩尼斯達踢波，唔駛自己揹晒飛
成隊啲人都識踢波，大把機會攞冠軍

畀你走唔走？我就走撚硬

靜靜雞做緊野姐

唔係獌狗既無乜想人輸

岩呀

係走得肉酸啫 唔係嘅都冇嘢好屌 至少唔會屌佢先

3：1

死阿狗

阿連輸三場十二碼

講得幾岩

馬列斯吹到似層層咁

收咗檔啦

買人呀dllmfsg

Coutinho: "I do not want to play in China or in Spain... there is only one club for me"
2017-1-28

no

黨報出咗嚟澄清啦

改名啦

古：加泰唔計西班牙

低調處理緊

琴琴

李城球迷黎

幾時抽籤

古嗰筆用返哂啦 幾時有仲會用錢嘅錯覺

Ching （紅軍）

有幾肉酸，又冇罷踢，又冇夾埋壓你價
夏天唔到價，出transfer request都唔畀走，都乖乖地踢多半季好波
而家出到142m，fsg仆住賣
人地根本就好撚想走，而家fsg肯賣咪走，有幾肉酸

Holding笑撚死

上一場冇古都睇到文尼愈來愈中意企中間，但佢first touch又衰
要比人屌一屌先得

睇下對曼城之前開唔開到十幾個post
瘋狂空炮

報到

上次轉會最後十幾個post

2046 IS OUR YEAR!

佳尼單野係咪流料黎

ching識幾多生字

rubbish trash garbage

一定要季中走？

她會遇到更好的男人

根本季初已經走硬，格硬留多半季 仲想點？
如果你係佢，你都會咁做

力查!

舊年暑假詐傷 踢到巴西但係踢唔到球會呢下我覺得幾肉酸下wor

呢個真
最多都係屌下佢扮傷算

3：2

好on9

高普講左7月古仔已話想走
唔滿意？
一月走又唔得 7月走又唔得

森林打假波

12M again

阿又輸十二碼

阿狗新一年做乜鳩

4:2

屌你比狗仲話冇燈

隔左咁耐邊算呀

控傳射都至小低狜一班點打中間呀

佢季初已經出晒transfer request

季初話走個時開左季已經有問題 有長約係身架 根本留到季尾先走大家唔會咁反感 球會又有時間買人 之前d post已經講到臭哂 而家先想幫佢平反？

首先佢浪射左三年先練出黎 而且人工唔係白俾佢佢上季傷完都幫佢簽頂薪 仲話自已要留係度使傳奇
點知打出黎 尼馬走人疤狗搵人 佢臨開季搞事扮傷都唔少場無打 影響軍心 仲要一番國家隊就無事入波 正常球迷都嬲到爆炸啦
冬季又黎多次 附送nike笠波衫 落哂成個club面 果陣狜仲未轉會架 想佢想點?
好簡單 f$g out +狜狗斷腳

巴打又唔使咁惡 邊個球員傷都唔係一件好事嚟

J住佢老婆先

中肯
不過斷腳就不必了…踢唔起算

個嘴唇同佳尼一鳩樣咁厚

咪撚搞我老婆呀

巴塞幾時話要佢佢咪幾時想走囉
你想佢留到季尾先走咪叫fsg唔好accept囉，巴塞落bid，fsg話賣，季中走撚咗個主力嘅問題喺邊個身上都好明顯啦吓嘛
你本身好撚想走，球會又話賣得，咁都唔可以走？

屌冇約就一早走咗，冇約就唔會幫fsg賺倒142m啦

屌
都無黎就改定名

又要特登tag 杜拜 有無咁唔小心

得你先信nike嗰陣未傾掂數
咁人地嗰142m轉會費都唔係白幫你賺嘅

呢到d利已經痴哂線

垃圾fsg好明顯要屌 古話走就要走唔撚係問題 唔撚使屌？

講緊佢走去前鋒個位
明明上一場佢喺邊路時勁好撚多

Nike 波衫都關佢事？
成日話俾機會佢，都要佢把握到先得。你寧願俾古踢五年定老母咁踢五年？利係培育咗佢，但佢同時都幫咗利好多

between
流料居多
係要簽約同做體測都留返嚮利市做啦

十二頭本來入波都黑面
月中開始入波先開始笑
根本個又就傾掂數啦

射得未呀 邊個都好啦

想focus in league咋兵工廠

你咪屌撚晒全世界
足球世界個個都轉會架啦，由其係selling club嘅球員添
咁鐘意屌記得屌撚埋VVD

歐霸夠la

唔使多謝

仲要月中先出盡力踢

巴勒斯坦國旗黎

Nike話6號又會真係6號傾掂數
真係好傻好天真

你講得輕鬆
球會可以話係盡全力資源養大佢，142m你以爲好多，第一季佢黎得一個功能，就係助攻直線比前面，下半場仲要唔夠氣

搞下氣氛姐
柒又係要改返

原來係佢自己篤錯國旗

幾時到我上位？是咪外借？

between
德國橙走真係可惜
佢絕對可以成才
best wishes

而家啲球迷真係好撚痴線
個球員幫你踢波講到好似十月懷胎養大佢咁

咪係
飲水要思源
仆街仔無好下場

話時話 馬列斯 係大球場睇佢好撚勁
撚到利班後衛

中東國旗好撚鳩
🇮🇶🇪🇬🇸🇾🇾🇪
🇸🇩🇵🇸🇯🇴🇰🇼🇦🇪

so生都有正選90分鐘踢
活生都應該要有返場正選啦

delay咗

都唔講疤出埋d乞衣addon 垃圾技倆 根本季尾走對利唔會有咁大影響 個個轉會就唔使講道義？ 尤其一間培養你成材既球會 btw 唔係利迷死返出去啦

邊個幫邊個，你以為佢係國米好好景，咁多年你究竟有冇睇古天奴踢波先

上年睇咗對史篤城嗰場佢俾人撞到仆街 唔知而家個對抗性去到英超lv未

又係啲自以為自己先係利迷嘅柒頭

狜狗今季踢18 場贏8 場 44% 無佢14 場贏10 場 71% 唔係話佢唔盡力無表現 佢表現好好 個人數據好好 但球隊數據呢?

nike波衫就算依家睇諗番都嬲 走咪走但點解肉酸 本黎一早已經預佢似s7 咁打埋呢季好黎好去 點知搞單咁on9 f$g係仆街人人都知 狜狗又好得去邊 季中賣主力幾on9睇開波都知 連嬲都你地都唔撚俾要好似精壇咁煽情一路好走 good luck 轉個頭仲幫f$g諗哂籍口 原因

高普講過7月古已經話要走
7月走咪又係比你屌
留多半季1月走又比你屌
不如屌下利老闆呢半季時間諗左d乜

唔係話你走唔岩 係timing 盡量減少走對原球會既影響 唔係話走就要即刻走 尤其一間培養你成長既球會

根本就冇分邊個幫邊個，佢進步幫倒隊波係互惠互利
冇你地嘅古狗上年入倒前四有歐聯踢咩，今季仲會吸引倒沙拿VVD嚟咩

求鳩其啦
第二度好景又自己夢想唔通唔去咩
屌下佢扮傷咪算鳩數
培養佢呢d雙向姐
佢夠救過利狗無數次啦

真係唔知咩居心

對住屌摩 老虎撚搵個港甲都夠玩

戇鳩

啲人永遠都唔明係要球會話賣個球員先可以走

而家諗番佢之前講咩心係利記就想嘔

半季就唔使屌？ 根本季中唔應該比個核心走

咪二個一齊屌 無話一個錯另一個就岩

英國境外冇得俾李城搵證據

岩呀 狜仔是無辜的 請大家高抬貴手
要屌就屌FSG好了

Big day for #LFC today wait and see 👀🤝

成team去杜拜 d隊醫緊係都跟埋一齊啦

解散？

我而家就係話屌佢季中走嘅人on9
fsg話賣得，咁你想個半季前已經出晒transfer request想走嘅球員點
唔好賣我住啦，我好撚想幫你踢多半季呀咁？

BREAKING: Liverpool will attempt to bring Naby Keita to the club early. [@_ChrisBascombe]

佳尼單野係堅都係big day仲要shocking

你想話自己係幫25球員講好說話既柒頭？

係就好

BREAKING: Liverpool will attempt to bring Naby Keita’s move to Anfield forward in an attempt to fill the void left by Philippe Coutinho’s £142 million move to Barcelona, writes @_ChrisBascombe

RB Leipzig are determined to retain Keita as they seek to qualify for next year’s Champions League, but Liverpool would be willing to pay more again to get him this month. (Chris Bascombe)

利迷四散

有機會

放盤？

想阻止體檢都唔得
Btw FSG點會咁醒，算啦

Keita would rather join Liverpool this month with Leipzig eliminated from the Champions League. If he cannot be secured, Klopp may wait until the summer. However he is keeping all options open. (Chris Bascombe)

係喇係喇，走親嘅都25

係你講：「根本季尾走對利唔會有咁大影響」
轉會窗就7月1先開既
7月走咪已經一開轉會窗就走又比你屌
想講幾時走都比人屌姐，唔好懶係有人義道德講乜野咩季尾走就係無問題

keita勁還勁 對前線果個進攻幫助唔大喎 快d整個馬列斯番黎備戰曼城啦

唔好呀keita，陣間一嚟就要畀利迷屌25仔喇

唔係咁強硬想走 唔覺f$g會豬撚到季中放核心 夏季賣又唔會少左錢
講多都哂氣你翻精壇啦

同埋唔好叫基達早黎就當用左筆錢
Btw基達踢唔到歐冠

屌我諗你先係精壇人喎，竟然話fsg唔係咁撚豬

你on9架？ 睇返季初轉會request幾時遞先啦

高普講過7月古已經話要走
係咪唔識中文
轉會request係走唔到先要用
好似我地既范大將軍咁
屌7佢啦

大家都講左唔係唔比走 只係球會係最需要佢既時候走左去同炸傷，道義上講唔過去，疤果邊又唔係咁急人，留低幫手打下歐聯同爭最四都得掛，話哂都培養左最多年，點解講極都唔明

Klopp has £142m folllowing the sale of Philippe Coutinho - all of which is available to spend on new recruits. Klopp is ready to move for long-term targets if there is a realistic chance he can get them now. (Chris Bascombe)

仆街同唔豬二回事 俾啲邏輯出黎得唔得 咁無邏精壇最適合你

Philippe Coutinho has paid about £9 million out of his own pocket and is committed to paying another £2.5 million in the future to move to Barcelona, writes @_pauljoyce

恨到咁

真係講嚟都晒氣，總之好球員走親都25架啦
由得佢地慢慢嬲慢慢屌算

7月尾同7月頭係2樣野黎
佢7月31號先叫走 英超8月就開季 搞清楚先鳩UP啦

唉屌
你哋格撚完劍我先再post

係你講極都唔明佢根本暑假已經好撚想走
係巴塞個價西得濟先走唔倒

咪同法比狗一撚樣囉
我身邊就冇一個阿迷會覺得法比狗唔25

想走到咁點阻到佢

雙冠王，甚至三冠王係吸引嘅

額外比定包左嚮transfer fee

fsg做過咁撚多豬嘢你都可以話佢唔豬
真係服咗你

人地都官宣左 重講緊古天奴 算啦好嗎？

諗下筆錢去杜拜搵邊間揼返幾個邪骨玩下雀仔重好啦

疤都係尼馬走左先話要古咋
無啦啦古話要走？ 走去邊呀？ 岩岩續左半年約咋

冇呀 驚第時佢好似法比狗咁求回家
咁我利到時又要考慮收唔收留佢

屌你老婆古天奴 屌你老母fsg
好撚想燒鳩佢件波衫

The controversy surrounding the leaked Nike advert, which appeared on websites last Saturday offering Barcelona shirts bearing Coutinho’s name, is understood to have resulted in a change of the terms of the British record deal. (Paul Joyce)

Jürgen Klopp will only sign a replacement if the right player becomes available this month and wants to bring forward Keïta’s £57 million move from RB Leipzig which is presently scheduled to come into effect on July 1. (Paul Joyce)

叫佢死撚開啦

fsg 係豬但你豬撚過fsg
理解唔到人類講乜 ?

just do it

算鳩數啦屌你老母
唔撚走都走撚咗
喺度嘈屌唔屌得

都係果句啦，走左就唔好番來，咪學奧雲狗就得啦

屌 fsg正垃圾都有人吹捧

Allowing Philippe Coutinho to leave now is the biggest risk of Klopp’s managerial career. It is a gamble that will be played out in the coming months but also next season, writes @_pauljoyce

No offer has been made for Monaco’s Thomas Lemar and, while Klopp will have received assurances Liverpool will react in the event of a target becoming a feasible option, it seems Lallana, alongside Salah, Firmino, Mané & Oxlade-Chamberlain will take the strain. (Paul Joyce)

唔想柒 都係改返先

其實佢唔走就無vvd 同基達，咁諗大家會唔會好過啲？

唔洗理佢地啦

點會理解唔倒，fsg唔會豬到季中放走核心吖嘛
勁呀古狗，畀人渣住四年半約都可以迫倒fsg違反常性做豬嘢

渣ga

咁我寧願原陣繼續踢
當然已成定局講咩都冇用

祝古仔一帆風順

過去做新希比

屋企件10號都唔知點好

講真利狗真係冇欠佢
公海講到佢踢利好屈就咁
但我由佢加盟第一場睇到依家
佢潛力不嬲都有
但一開始體力差，後期心紅鳩傳鳩遠射
冇利狗忍佢邊有古一招
反而呀so我會體諒
冇古狗利記咪又係咁
但冇利狗古狗唔會有今日囉

由佢遞req同詐傷開始已經唔想再見到佢
仲幫口果d係咪帶綠帽都會幫人諗埋藉口

狜

拎左黎做地氈

邊個改希比呀屌

狜死話唔踢會影響士氣 f$g無骨氣 又貪錢
但狜貼埋錢先走到 證明佢俾疤個價係有用豬腦計過先出價

FSG 話有兩億架

R痕

henry射撚哂落linda到啦

其實，係上季初段文尼爆seed果期，我覺得狜都唔係太掂啫，成日係到鳩射，係2016尾至開始勁

夾埋都係一季好波左右，賣到百幾M都唔錯

問題係未買人就賣

啱呀，賣左咪有囉

上季普通
今季好撚勁wo

最尾個段

用紅軍啲錢幫紅襪買人 等到時紅襪拎冠軍有錢再幫紅軍買人

古舊錢用左嫁啦

Btw, 如果真係死keep雪狜, 可能會影響利記第時買人/續約..

坐一季下季借返嚟史篤城

蝗準備夏天出手 如果真係死keep沙拉, 可能會影響利記第時買人/續約..

係巴塞咪睇下有冇咁多機會俾佢遠射

狜賣左啦 cant續左約未?

唔好講佢啦，一諗到就灰
唯有J返馬貼

英超講對抗多過技術
依家都咁好表現
去到講技術既西甲實曉飛

但季中放主力
fsg你個腦係咪唔見左呀

屌好心 走左算鳩數 咪撚咁pussy成個女人咁屌黎屌去

傾下買咩人好過啦 屌完結果會改變?

屌撚完 睇唔過眼有人係度玩漂白 f$g 狜

啱呀
捧隊波捧到成個女人咁

有人屌都算
有離心屌兩句都唔過份
慘在有人帶完綠帽仲理性分析唔俾人屌

成個post都係咁

let go 啦

係呀 所以獌死keep完ddg
全部等緊自由身走

fsg冇心搞隊波咪認囉

馬列斯仲未有得J

轉會部點做野ga

其實舒爾尼都唔錯呀
可以試下買佢番黎搭費明奴打4411

J屎忽咩
講咗係流料啦
諗下keita會唔會早嚟仲好啦

［FF］講到話筆錢會俾哂高普買人，咁加多50M, 200M一野轟落 Dybala度有冇得諗［/FF］

有腦

有 但係諗下好啦 dybala唔會黎 而且f$g唔會200m

直接買美欺so9 啦 咁樣古仔又會番番黎

其實係咪會

有啲利撚真係痴撚晒線

佢呢場波真係經典

屌球員為乜
咁大個 fsg 唔屌走去咒人
有時間就去 twitter fb 屌柒 fsg 啦爛泥扶唔上壁

Coutinho: "I'm happy. I'm very happy. I want to make the fans happy."

Coutinho: "I'm living the dream."

Coutinho: "I want to play with great players like Messi, Busquets, Iniesta, Piqué, and Suárez. I hope to play with joy and I want to win titles for the fans. I want to learn a lot."

古仔

已經好掛住古

睇到自己啲豬隊友眼冤

ching 聽日唔洗返學？

走得好啦
隊西波襯你唔起

我這樣討厭 他完美如此
能共你hoho地相處

係喎，ching,你係咪迷路

Neymar: "I’m a guy who likes to win, I like titles and I went to PSG for this. I’m happy.

"I was happy when I left Barcelona and I’m happy now."

25仔

前利艾斯柏斯又交嵐助攻
利物浦唔賣垃圾

口講憎佢
其實又有小小唔捨得

好掛住古仔了

呢件排緊西甲射手第3

賣埋firmino比禾地psg得唔得
卡雲尼開始老了

法明奴都要？ 係利執埋隻沙拉走算啦 其他二線野來

你躝啦

躝啦，屌你

組巴西幫呀柒頭
唔通買尼馬又因為佢勁咩

一起身就見到有隻爆閘狗周圍吠

個lily 一早比我block左

屌佢老味

Coutinho: "My goal is to win titles and to bring joy and happiness to Barça fans. I also get to play with many cracks."

乖仔

之前d巴狗仲講緊古廢
而家就腿張開

作為psg迷好高興你地搵到replacement

利狗就慘d

我疤迷

啲一般貨色利迷睇唔上眼
大把奶、基沙文、華拉提呢堆基本啦
到時英超冠軍只係時間問題

你地古囝今次有冇set高d release clause

好快你都會有架啦

佢地試下bid 華拉提囉
買撚埋佢地法明奴

ching做嘜同利迷一樣j歷史咁冇出息

利狗 痴撚曬線

講緊呢季啊ching
唔是歷史啊

共勉啦，大家都lead緊聯賽9分

好撚狗 爆撚完閘未

有乜所謂，嗰班人做得利迷遇左俾人笑嫁啦

去巴人工高 又有美斯之流做隊友 又有西甲冠軍,唔通仲留係到同軒,米一齊踢

呢個真

呢度真係愈黎愈多低質利狗

親娘不及養娘大

疤狗

古狗其實都係賤種疤

成間球會抽水又叻 插水又叻

狗種巴塞幾時公開加獨

狗種種碧又話退出國家隊
點知國家隊歌照唱個唔停

replacement 點會搵唔到
是看岩唔岩用

歡迎到時過來評價我地買左咩人

要不是我地basel盡全力資源養大沙拉

淨係要鬧FSG

我睇貴會嘅woodburn幾有潛力
replace住先啦

班英媒仲係度講

唔知存唔存在的interesting player

一月應該一個人都買唔到

咪買左vvd

米努列夠囇interesting

有25仔走咗我利就會贏歐聯

返黎記得拎40m買埋屌摩走 當係報答我地
如果唔係就唔洗返啦
費事返一返又搞到你條骨反返傷埋就唔好啦

要interesting就回購巴神啦 日日有新聞

本來係切爾達都打得好好
當利物浦唔識用佢啦

唔洗返啦 一陣又要你黑口黑面 就唔好啦

疤俾人踢出西甲未

ching你覺得利捧英超先定疤俾人踢出西甲先

利捧英超個機率好似仲低

心水清

可能2個都係0

利奪冠 fsg領導下

後者扮就叻
呢幾日見到一單有趣消息

有記者講 加泰獨立 美斯解約金條款
會失效 因為大環境變左
無人會留

到底邊個放風出來

好多人無提一點是南美國家係西班牙踢夠4年定5年 可以入籍呢樣野(唔止自己 好像全家)

有d肉酸 拉埋政治野講

it's time

Liverpool's decision to allow Philippe Coutinho to join Barcelona will not bring forward any possible move for Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

唉

Rumours are circulating that Nathaniel Clyne is not actually injured but has failed an in house drugs test and has been banned from playing by the club. Seemingly he will never play for Liverpool again.

屌你老母古狗 講兩句當冇左件事 你d背傷呢 死都要季中走呢
祝你越踢越好 千祈唔好好似葛斯咁哦 coutinho bb

利記係廢佢走都好正常
而家係屌緊暑假疤出offer果陣 個仆街一開波話交比球會決定 然後傾唔掂數就出transfer request 分明就係一開波好撚想走又想做君子咁走
咁都唔屌得？其實你知唔知我地屌緊乜？

獌又Plan去杜拜集訓

Brazilian media are reporting that Liverpool could announce the signing of Roma goalkeeper Alisson in the next few days after mahrez to lfc is confirmed..

I dont know what/who to believe anymore

///scott

黎黎黎 放鬆d 點都唔會嬲得過奧雲廢托走果時既
古者 濕碎啦

童話故事

你痴線架 FSG重會肯買人

你幫FSG有咩維穩文今次

9up文黎 無希望

Liverpool will attempt to bring new signing Naby Keita's transfer from RB Leipzig forward by six months as they seek to fill the hole left by the departing Phillipe Coutinho. (Source: _pauljoyce)

真係提前轉會當買左替補

傳巴西門

巴西龍

係我又冇所謂呀

由頭到尾都係買黎頂狜

今個轉會買到我抄佢wiki一次 仲有葡文

攞筆錢即買個勁龍+古替身就話姐
又等到夏天先再用返呢筆錢？含撚啦fsg

不過買到都係無歐聯踢

仲買南美人

你冇本事冇野心唔想留人就買咩人都死架啦
買德人返拜仁
買西班牙人都你返皇疤
買英人都可以去最城

中point 獎盃問題
如果疤好似雲高爾時期咁你估佢仲係咪咁想去？
真係有咁多謝拉特同你涯生涯死咩
唔係歐聯謝拉特都未必留到咁耐

收啦，咪撚番來呀

利由20年前個經營模式都無變過
又點會成功

見到d人係咁j馬列斯我笑而不語

有人肯黎都執到

Keita提早黎 + 買龍 就好

咪又係俾d 時間
屌完又冇用

幾時都岩用唔駛再出文啦

今個轉會再買唔到人
迷fsg 黨會比幾多分?

好撚多怨婦，球員轉會一買一賣講到好似帶綠帽咁，笑死人

agger,最唔明d人淨係比屌fsg唔比屌古狗係咩思維，明明兩條友都仆街，玩擺踢扮傷係道德上都輸晒啦，加上fsg次次見有錢都腿張開，你踢得好佢收得多你方佢唔比你走咩

100分啦
賣左25仔，股東們有錢分，解放埋文尼費奴，青訓又多左機會

青山院友點會覺得自己痴線

再加個馬列斯

係咁嫁啦 你出番去囉on99

睇黎都係等季尾先買人

咪柒啦，如果睇到咁化，就唔會有忠心球迷，邊隊好波撐邊隊咁你去做勝利球迷啦

其實有咩好鬧
你係球員 利向你招手 咪一樣會咁做

一日唔賣FSG一日都唔會有100分

照你咁講
全部人走都唔屌得
就算阿狗既法比雲狗都係有曬理由

唔屌撚柒晒啲想轉會嘅25狗就唔係利迷，躝番出去啦

晨早起身又格劍

不如去twitter facebook屌醒啲迷fsg好啲

Fsg

李城話明唔肯賣

咪係，呢頭講完幾愛利，果頭貼錢炸傷都要走，之後再出文話幾愛呢度，有無咁虛偽呀

冇用 同傳銷撚一樣 屌唔醒架

原來要做怨婦先忠心

南美仔特色 反骨

好黎好去就唔會選擇季中走人啦 屌你老味

屌你老母仲嘈緊
人都死撚埋都可以嘈屌唔屌得

我地呢頭屌完啲怨氣都喺積喺度

喺出面屌那怕0.00001%改變到，
搏有人真係舉banner屌fsg都好丫...

R聯要留比Karius表現

Philippe Coutinho watching Liverpool defeat Everton in the FA Cup on Friday.

According to @MailSport FSG asked Barcelona if Coutinho could be loaned back to Liverpool until the summer.

其實熱刺班人係無人買定係班主企硬唔賣呢

BREAKING: Brazilian journalist @pitacodoguffo says Liverpool have had early negotiations for the signing of Roma goalkeeper Alisson.

kane講明幾多錢都唔會賣
除非球員有意走

想去皇巴既一定要黎利做跳板啦

Coutinho on Liverpool: "I would not have left for any other club, but Barcelona is something different. It is a dream, a place of magic for me."

Lucas Leiva, in Rome, to Coutinho on FaceTime in London midweek: 'Missing the Champions League means you will be fresh for the World Cup, my friend. It's not ideal, but you have to look at things positively.'

食屎啦 皇出價一樣會走

Liverpool were not lying about Philippe Coutinho suffering a minor injury. [@GuillemBalague]

真傷的

Coutinho: “Liverpool are in a healthy position, with very, very good footballers. The signing of Virgil van Dijk is a statement, Mo Salah is a wonderful footballer. I look forward to watching them win trophies and to celebrating their success.”

Coutinho: “I would not have left for any other club, but Barcelona is something different. It is a dream, a place of magic for me. When I was young I would watch Ronaldinho play, I would watch him give magic. Now they have Messi doing the same.”

Coutinho: “I gave 100%, 100% of the time I played for Liverpool. Five years, I did everything I could possibly do. I love this club, but it is time for a new adventure. I have so many memories and have so many people to thank at Liverpool. I have to improve as a player.”

Coutinho: “I will return to Liverpool to say goodbye, to my team-mates, to staff and to the people who helped me and my family. I owe them a lot. Now I am looking forward. It's time. Yes, it's time.”

lulu真利

lulu真係唔應該賣 😢

一巴巴煎落屌佢詐傷果D人到

咪係 成班on9仔似足比人戴綠帽咁
vvd keita夏天仲勁啦罷操罷訓
唔見你呢家屌佢25？
古一個冠都冇攞到 落力踢左咁多年 都要比你班傻閪叫25
而唔係屌球會點解一年又一年都仲係食古不化

lulu暗示叫佢走喎

報紙佬講乜佢地都信到十足架啦

佢自己想要更多出場 無謂強留
今季佢係拉素仲有貨賣

lulu一走都即有盃攞

疤嗰邊都話佢有傷
要做檢查
會delay debut

最on9係咒人斷腳又乜又物
大佬人地幫你踢咗幾年好波，走又幫你賺咗142m
唔好咁撚痴線得唔得

聖誕快車踢足
最後踢到80分鐘就黎死咁既樣比高普換落黎
賽後高普都話佢大腿有傷
報紙佬一報人地轉會
然後呢度d利狗就死咬定人地詐傷

所以一路都話呢度有班利撚d口吻愈來愈似獌

你8月入左icu?

反費奴大將軍
應你都費撚事

8月果陣踢巴西果個唔係古狗？

唔係話迷FSG
但轉會窗仲有22日已經屌FSG唔會買人袋袋平安
見到紅襪簽人都屌 唔撚用腦
明明紅襪同利物浦2間公司黎, 只係同一個老闆, 講到D錢可以左手入右手出咁

講緊呢個轉會窗唔係詐傷你就扯到暑假
唔止J歷史, 連搵野出黎屌都要搵歷史黎屌, 真利迷 佩服了

駁唔到就收聲，8月果陣全世界睇住佢踢巴西隊
至於廢奴依單各有睇法，講真佢11月前踢得差你咪又係冇聲出

喉舌消息全部話利唔買人都唔會做水魚
咁得閒格劍不如齊心屌鳩fsg吧啦

半年有幾耐之前呀，擺明同一單deal黎，廢中用帥位留多古狗半年咋嘛

一起身又格劍

你地想屌邊個架

不嬲都話緊你反費傻勁
叫你搵個更match高普套打法既前鋒你又up唔出
邊個冇聲出

F$G 同古狗一樣要屌
古狗季初罷踢詐傷影響軍心 我唔撚理之後演出幾好 呢樣已經不要得

F$G 就當利物浦係搖錢樹 擺到明做selling club
打起人就賣 目的只為賺錢 兩年內我都覺得無乜冠軍味 今季跌出前四

F$G 死全家

呢個問題 同你老婆岀軌
1. 愛你變成恨你 想殺左佢
2. 祝佢幸福

屌你老母個個人唔同 我自問做唔到黄宗澤

屌你老母格撚完未呀戇鳩仔

屌咩, 講講下又拉去講費奴做乜鳩

都係果句，點解so7冇人屌就係因為佢係岩timing做岩既野，所以依度d人會祝福佢同冇人拎返佢想過阿狗單野就係咁簡單

笑死

真係好撚7煩
等睇過幾年古天奴出自傳話球隊屈佢詐傷 好似費托咁

我屌你老母啦，VVD Keita 佢地25第二隊關我撚事呀？
狜係25利我唔屌佢屌邊個呀？
你老尾第一日睇波呀？
睇波都左睇大愛上身

唔講點樣延長格劍時間呀!

古天奴都留多咗半年嘅

你做功課做一半走撚左去

FSG到價就放先係主因
明明無解約金

幾時有問過我呀 我不嬲都淨係話用防中有用過用前場反搶，你果陣仲話我依個係廢中唔係肥賓講黎冇意思，加上我冇話廢奴係防守上冇貢獻，我係屌佢傳醫院波射術廢，加上我反佢係態差果陣反，你見我依兩個月有屌過咩 有時玩膠又認真

轉左校咪唔洗交囉

即係第一次上晒報話想走，但球會唔賣，第二次想走球會肯賣先唔駛屌
蘇亞雷斯你好彩喇，好彩阿狗開40m+1
唔係可能斷咗幾次腳

咪咁啦，啲人真心以為fsg唔想賣架

你on9,係謝隊叫佢留嫁，至於球會賣唔賣我唔記得，但係依d pr野做得好咪冇人出聲，世界就係咁現實，重申斷腳唔係我講，我話25 only

FSG肯使錢嘅話
高普頭兩季點會個個target都簽唔到吖

格完劍未

轉會窗80分

根本應該係咁 好好地踢埋今季先
變左走唔切咁難睇為咩
btw 旨意垃圾fsg fight到d咩呀

FSG迷: 我地老闆唔係油王呀!

馬列斯係有技術同證明左自己係幾好J. 但係對佢個人都幾有保留、一黎迫反骨格、二黎係場上個人都火爆。你知啦人地話晒都拎過英超、萬一黎到係更衣室串親班大帝就唔好啦。

講左好耐無人屌佢走
係暑假講一套做一套想做聖人
而家真係走撚左都唔屌得？
明就明唔明就算 都唔想再格劍

佢黎到利我估佢反骨都無乜人聽佢支笛

8月唔係廢中已經放左，古狗已經可以名正言順揹住25之名

一嘈交就拎英超出黎表就煩 不過陣中史獨米拿都有英超啦 驚閪咩

we had an agreement with the player
破壞咗你幻想世界對唔撚住

係啦係啦
好撚25
得未

BTW, 琴晚阿狗失果第一球好似曾相識

跟手無埋保溫盃

阿狗全力衝四 仲未知驚？

新賣點:冠軍成員齊齊過利
變做成隊都拎過英超

每每說到南美足球職業球員，離開了自己的故鄉，最嚮往踢球繼續自己的職業生涯的，就是當仁不讓的歐洲國家西班牙。

關於這點，問問紅軍球迷吧。

生活苦不苦，的確得看看利物浦。

古天奴以1億6千萬歐元的身價加盟了位在加泰羅尼亞的巴塞羅那，成為了史上世界轉會記錄第三貴身價的球員。
對他來說，圓夢了。

為了加盟巴塞，古天奴無所不用其極。在與紅軍簽訂了一份長約不到一年內，提出轉會申請，宣稱自己有傷拒絕為利物浦出戰，卻也跑回巴西代表國家隊出賽，並在進球後匪夷所思的哭泣，彷彿在控訴自己被球會挾持。

在夏季轉會窗口關閉後，背傷也理所當然的痊癒了，為了自己的前途著想，必須"職業性"的繼續奔馳沙場。當然，以古天奴的實力，對於利物浦的協助也是顯而易見的。無數次的為利物浦建功，卻也不像前幾個賽季進球後的狂歡慶祝，扳起了一張臉，似乎在告訴世人。 。

"我職業，但我不開心"

在成為了motm之後的每一場賽後訪談會，也無可避免的被問到了自己的將來，司馬昭之心，大家都懂。但不問，媒體記者的頭條哪裡來? 古天奴在尷尬的低頭努力拼湊得體的字眼，球迷在不切實際的期盼小魔術師能夠表示忠心，隊友名宿也馬不停蹄的賽後化身中後衛為排山倒海的問題大腳解圍。

但該來了，躲不過。

之前的文章我已經說過了，古天奴在為了加盟自己夢想的球會這件事上，做的有點太不得體了。而這次他的努力不解，甚至在放棄了近千萬的簽字費前提下，終於讓他美夢成真了。

點會唔知

top 4 mode大家又唔係未見識過

上季尾段咬到實一實咁,top4mode到FA cup
唔係成隊都有人keep住爆seed
都唔知有無歐聯打

佢地前4mode世界聞名架

但衰撚左啦 今年都難

未必咁講

佢地仲有EFL cup

爺爺硬係有盃仔命
佢入到wembeley打決賽佢又會黎料
正宗wembeley之鬼

拎到個盃仔咪又係歐霸

高普個腦係咪裝屎？

笑左，我地幾耐無捧過盃？

呢個都係高普一個引援方針
沙拉，文尼，VVD，老母，基達，
全部都有過贏冠軍嘅經驗

FSG 個腦先係
高普比FSG 砌

Wtever

top4 mode爺爺會好撚勁

仲有隊熱刺又係咬住上，

而呢個時候利狗無撚左個主力
咁嘅陣容打三線....
後面而家都還好
中場....

其實真係好彩咁多年都無印撚過古天奴

杰寧TAKE SIDE 未

佢一直都係fsg果邊

最好証明 是 到底 利今個性會窗完左

個net spending 數

佢係咪仲迷緊25明叔

咁佢以前又take side撐fsg

垃撚圾 扮曬野 肯定又話古狗有問題啦 唔關FSG 事

條閪女人支持乜鳩關我閪事咩

Yes .. 可能一百年後有報導會話owen 係無辜的

怨婦利

日屌夜屌冇意思 但古反骨同fsg仆街就一撚定係

佢點會唔係#teamfsg
Btw鏝d波咁好睇都話悶

公海已經吹到馬列斯係我地既人,簽到2022年

點解一定要其中一邊有問題 兩邊都有問題唔得嘅

8月13日應該係打白禮頓果場

果場的確係悶悶地

都係個句
利既轉會永遠都係官宣先可信
一月一開始夠話唔賣古 仲要告nike

There is no apetite to pursue Thomas Lemar or Riyad Mahrez. [Paul Joyce]

今年r聯決賽對巴 古囝你吾巧喊

F$G點會咁易買人,
你知我知單眼佬都知

食人機票 門票

唔洗做野

總之講野唔合呢到心水就要屌
要佢著住明叔件衫屌爆佢個閪
屌到佢跪底奶住袋底認錯!再射到佢一面都係!

痴線
啲喉舌都話果邊唔放喎

利撚都即刻冇晒胃口

點食？

係咁架啦

都唔知信唔信好

mahrez都算

lemar一堆可信source都話 我地想食

一日無冠
一日格劍
總有理由的

利本身就係格劍的理由

巴西幫正式解散

有無簽

可以證明 自從上次雲迪克單野出事

班記者是咪仲收到最新的料

史浩克04的高層承認，隊內中場哥利斯卡將會於本月底，決定自己的前程，像拜仁慕尼黑、利物浦和阿仙奴等球隊，均對其虎視眈眈。

都係拜仁

成日話對去英超有興趣

仲未簽架咩

利迷冷靜啲啦，呢十幾年高高低低咩都試過，
唔需要為左古呢單轉會發晒癲咁喎

得低無高

未 佢話一個內有決定

但我見鬼佬有個講法

早半年就可以免簽
其實唔包括德甲自己

sad but true

歐聯咪高囉

粗重野交比我

希望高普發功 今個月就買到佢過嚟 去拜仁佢有撚正選?

黎到利記都未必有正選

況且去拜淫坐都好過黎利記

agger

你咪諗下幾多年前

係喎屌 要訓練下摩擦力

贏左聯賽杯

free champion

高=可以賣人

我諗呢度或香港好多利迷都無經歷過歐聯冠軍

1314個時,FSG一月買賣又係足以令佢地仆街死

蝗想last minute hijack出價 200m 同高d人工想搶Coutinho 但Coutinho reject左

又話去拜仁

係搶到早少少搶喇

都有自high過既

1314係永遠既痛

邊度講？
不過都唔明點解大部分南美人就係疤>鍠

利點會冇正選 屌打我地所有中場啦

狜細個既訪問話最想去皇

明明個期好HIGH
一場波就好似sadness 一下幫我地將果堆金波變晒藍色core memory

你咁諗姐

古踢過愛斯賓奴半年
可能鍾意個邊掛

無可信 source講

用邏輯諗
就算有都係kia 放出來幫佢漂白
好像馬斯咁

第一
皇個中場唔洗要古 起碼今年同出年唔駛
佢地卻奧斯 摩迪 伊斯高 仲有我地丁緊果件

第二
佢地一直傳卡尼 同翼 (世三根據GB) / 沙拿(一堆唔知咩sources)
無端端殺出來 最後一刻bid古天奴
好怪

嬴到我軒咩

經歷過果兩個美國仆街同學神，我覺得有高普繼續提升隊波上番歐聯常客先已經係好好既事。

踢歐聯又唔係贏歐聯,
聯賽連車邊都見唔到,

賣古又永續重建,睇你等得幾多年

學神簽D人都算
保神都話晒係kaka殺手, 鳩折踢西咸富咸都叫OK
反而話學神黎教, 果時係最灰, 都明知佢冇咩料, 係經驗多

90min都當真

總好過打歐霸買埋啲垃圾

放心下年又係打歐霸

嗯,七月你咪知

賣完古歐聯位都已經唔穩

如果係真咁點會唔仆過去

比佢屎忽撞棍入到決賽 隊長同副隊仲要力薦，激撚死

明明抽靚籤
而家咁搞覺得過唔到波圖

呢家唯一希望係沙拉救世
佢一有乜事隊波就可以正式收皮
上場冇古條中場廢撚到都唔想講

買奧比歴

fifa入面

隻臭雞一日捧明叔一世都係臭雞
次次都拎住利迷個名係到r撈
垃撚圾 做利迷做到可以迷明叔

疤係巴西出名過蝗
同埋過去巴西名宿係疤發光發熱既>係蝗
李華度 朗甸 甚至尼馬呢d近代巴西球星

買到佢就唔洗煩啦
根本利就冇可能係同級球隊到買人

利迷但又支持奧雲既

真係好難理解

奧雲呢條一定係歷史上最低賤既25狗

BREAKING: @LFC defender Nathaniel Clyne arrested after police discovered 11kg of crack cocaine, 800g of cannabis and several 500mg bottles of ketamine in his home in Formby, Merseyside. #LFC

乜你真係信皇hijack個source?

判死刑未

唔通係真

玩撚完。

source？

上屆下半季都係靠d世界波吊命
成個FORM無晒咁
今屆你就算都係咁,但熱刺車路士對弱隊真係穩過你好多
黎緊二月頭對熱個場唔贏應該係咁歹

如果係真
證明件 Graeme kelly真係有針係球會

佳尼你做乜鳩

至少下場實比鏝炒
對big4都未必有一分

屌你老母！

身在魯營心在利

傳max meyer

又賣主力又藏毒 想點呀

係根本無野痛得過1314

重有個free走

11kg
拆家

source呢

藏毒又同賣主力點拉上關係 冇共通點架WO

尋晚已經有啦
但又係twitter source

利物浦球員

咁大單嘢一份報紙都冇報
11公斤可卡因終生都得

睇黎2018唔係我地既年
先過左一個禮拜就咁多唔好野

佳尼

邊到彈出黎？

諗返我地傳統都好少話強留一個球員
好黎好去

Next year is our year! 屌而家先1月8號

咪係 唔好嚇自己住

twitter

信都ON9
11KG

笑乜鳩

2019年 尚餘358日

比起奧雲狗, 古天奴算係咁, 起碼俾左成億

同一條友個twitter: Reports that Philippe Coutinho’s wife and his 3 year old daughter have been kidnapped by a Scouse gang and are being held to ransom in exchange for the midfielder’s return to the club. #LFC

首爾有咩地方好介紹

on9

屌 呢個好笑

仲話馬列斯DONE DEAL

但大哨都有講疤對巴西人晚期好差

人類總要...

但細哨應該係近1X年最成功果個巴西人
個個細路睇佢踢波大都想做到好似佢咁

出得黎行 預左要遲
自己去疤之前都有人提佢 佢仲係想去
唯有祝佢好運

有11公斤可樂佢做拆家得啦使撚踢波咩

所以無踢半年

咁都好d
原來係d on9 twitter

以前曾經鐘意睇巴都因為佢

實在太有娛樂性同埋真係好正

可惜果期啲巴西佬有一半都衰唔規律

佢都好快無左果種魔法

琴日已經講撚咗

11kg唔易拎
好有人脈

算啦講番現況

下場係VVD既真考驗
希望佢做到防守個指揮者
唔知右邊出gomes定alex
左邊應該jelly
中間matip同佢夾

龍門唔知係model定米

吹到勁大

allison

MODEL同米=屎味CURRY/CURRY味屎

呢件有咩勁

算啦新加盟都唔期待佢咁快指揮到個後防
利啲防守咁鳩邊有得一下改
係希望唔好比鏝搞到沉哂（eg文尼）

佢屌鳩model個幾下好型

輸少當贏

如果真係有馬列斯, 大家j唔j?

我就j硬, 好過唔撚買人

好過冇 望佢比高普教到肯跑全場囉

唔洗google嘅人有得j實j

agger,

馬列斯話哂都叫拎英超重要一員,

係最多反骨格同預佢踢唔長唧

咪又係空炮

勁過米同model

唔覺有咩好J
不過點都唔會有人頂到古 唯有睇下爸B想點執

呢樣係大前提啦

不過真心覺得佢應該唔係高普想要既

無架啦 打番teamwork好過集中J一個啦...
而家隊波都猜唔到幾腳波
成日最尾玩角球旗都玩唔到
練下波好過啦

小豬存錢筒烤肉
好撚好味
正到痴線

whatsapp group班 fsg fans真係無得頂

全世界都屌鳩fsg時
佢地仍然要幫fsg死撐
係咪共產黨統治下，班友奴性大到咁

簽到vvd成班現晒形
出黎抽水話fsg 好勁好肯洗錢
又打J fsg會等夏季先賣c10因為高價
又打J 古仔無咁on9無歐聯踢都走
依家俾fsg 一巴巴星落去

呢班契弟又話fsg唔是油王
古仔要走，高普都有份made decision

點解香港班利迷可以咁19

上三日先食過
聽日就要走

現今球壇有邊幾個頂到古？咁你係咪唔撚買呀

Leave gp啦

想睇下未簽人之前
老母個位/踢法會唔會變動

你都識講: fsg fans

唔撚醒嘅始終唔撚會醒

唔走住啦
因為有幾個fsgout既人得閒抽下班老妖怪，都幾好笑

咁質高普食死貓法....
出年佢去教拜仁睇佢班友又點搬個龍門法

簽完vvd話唔屌fsg
依家

想要藍斯利

韋斯咸果個lanzini?

個個係到打j話買人
依家fsg有話過要買人咩
依家等夏季keita黎呀
咁咪搞掂囉

最撚正係岩岩宣佈簽到vvd
班fsg fans即刻個個計net spend
講到埋數咁款，fsg 付出好多

唔洗一個星期就

食咗3次
第2同第3次明明同自己講要試其他嘢結果都係去咗食

回力鏢

唔講都唔知
賤種泡菜狗ed窮山惡水概垃圾地方居然有野好食嫁

係, 雖然呢2季打唔麻麻
但技術幾好 有D似岩岩上位既狜, 比高普調教下有狜7成都夠做啦
佢拍皮耶個季幾勁
不過傳都冇傳過

咪係
之前咪有人計咗今季買嗰幾個加keita差唔多200m
你唔係仲咁豬以為fsg會科水買人下話

我覺得高普係有責任，但佢做領隊點會同意季中賣主力咁on9

高普唔會好似摩狗, 干地咁強硬屌班主

大把好嘢食
不過唔係香港嗰d所謂泡菜菜

原來200M就係古仔+歐聯錢

Players in
PLAYER FROM FEE DATE
Andrew Robertson Hull £8,000,000 21 Jul, 2017
Alex Oxlade-Chamberlain Arsenal £35,000,000 31 Aug, 2017
Virgil van Dijk Southampton £75,000,000 01 Jan, 2018
Total: £118,000,000

Players out
PLAYER TO FEE DATE
Jack Dunn Tranmere Free 01 Jul, 2017
Andre Wisdom Derby £4,500,000 03 Jul, 2017
Ryan Fulton Hamilton Free 18 Jul, 2017
Lucas Lazio £5,000,000 18 Jul, 2017
Kevin Stewart Hull £8,000,000 21 Jul, 2017
Mamadou Sakho C Palace £26,000,000 31 Aug, 2017
Sam Hart Blackburn Undisc. 31 Aug, 2017
Philippe Coutinho Barcelona £106,000,000 06 Jan, 2018
Total: £149,500,000

唔計基達,而家負數net spend

沙拿?

平均每季 net spend 3xm
今季咪買咗 salah
vvd keita 都係用古啲錢買
仲點會買人

你覺得廢中有得揀會賣主力
肯定係fsg同巴傾好 之後再知會廢中啦

係喎,無沙拿既
但古個36M都未計

之前仲吹到拎2億買人
原來係賣人度拎

fsgout

香港嚟嚟去去都係神祕隱世極邪惡拉絲紫薯部隊鍋 明明泡菜仲有其他好嘢食

講真,既成事實,用廢中個名出個statement叫做息事寧人佢可能無所謂

但唔通nike又知道單野,又係高普leak出去
一開波就係FSG傾掂數啦

賣人肯拎返出黎都好啦
而家拎去買遊艇呀

唔係redsox用200m買咗個人咩

同埋佢專教25仔 最勁果D總會離開佢

條仆街根本冇心搞足球，美國佬搞條撚波咩屌

7月已經話fsg 買人會用賣人筆錢去填
班fsg 撚死撐話唔會 結果呢？

redsox成日用大錢買人可能真係因為佢地真係賺到錢未必關利事（希望係）

香港人食開垃圾
就以為人地本土正宗個d都係垃圾

棒球喺美國四大聯盟都唔係包尾
所有收入應該好可觀下

幾時有講過唔好買？
上面問J唔J馬列斯 我話唔覺好J thats all
飲下涼茶下火啦

我唔知啦 反正都係fsg 左手交右手你都唔知啦
棒球喺美國咁流行 佢哋將賺到嘅投放多啲資源都唔出奇

冇 ， 男人地獄

好耐冇見

到底古 add on 條款係點?

佢可能都一早知，只係唔想節外生枝所以好口密

120+30+10
30應該係表現
10係出場

睇source鳩up的
詳細唔會公佈出嚟

去過兩三次韓國 ， 真係請都唔去第4次

最近一次去都好似7,8年前

講到咁差都去左3次

個旁述做乜鳩
BTW ASPAS炒12碼

10m 金球獎
10m 巴西總統
10m 諾貝爾和平獎

10m 500場正選

ALLIN 巴利啦

一次同屋企， 一次同班 FD , 一次陪人

red sox傳緊條友個147m講緊五年人工(好似係)
其實計番vvd 180k一星期都差唔多成千萬一年啦

有錢就係任性

147m係美金？
10m一年五年都係50m姐

韓牛呀韓牛呀

咩撚野韓牛呀 ， 加個韓字就好食咩

痴線佬

你唔係想喺Addon之鬼疤狗身上攞到啲addon呀嘛

英鎊 美國運動頂級三四千萬年薪好平常
最主要美國運動唔使轉會費條數係返度

係得死港女鐘意韓國

仲有isaac多士都好食到痴線

弘大同新村之間嗰間最好食

每25場出場4.4m直到100場
第100場又有另一筆
頭兩年連續兩年入歐聯又4.4m
攞歐聯又唔知幾多咁

外國利撚包圍fsg未

要再做手術

天才多桀

點解要做多次

幫fsg解圍就有

整隻腳嘅釘

0809一樣 唔夠錢 放埋羅比堅尼 少左個前鋒輪換

砍掉重練啦

我上星期五啱啱攞完左手啲鋼管鋼釘出嚟 今次小事好多 連院都唔洗住

又要比人玩多次

佢上次比人永久麻醉左條丁

屌你老母上次玩撚到我仆街
全日絕食冇水飲

同路人

隻腳傷咁耐？

鐵人 rip

其實真係唔使咁sad, 古走了但換唻130至140m，而且後防多左雲迪克，點都比前面無古天奴嘅影響唻得正面，整體實力計真係唔覺弱左，而係前後平均左，而且仲有錢去買人，買一啲同利記利迷一同追夢嘅人，YNWA!💪

傷傷下就同佳尼一樣 玩毒嫁啦

笑4

好尷尬

原來呢個世界仲有好多ON9過CAN子既人

can子高汁

真
前後平均咁廢
我地利講心唔講金

YMCA

又係呢d，點解vvd同古係2揀1

ok射左

起碼有得坐關愛座

Fsg真心攪波既話就盡收天下兵器啦

前後平均咗係咩玩法
是咪講緊前面班陷家鏟攻力好到累後防失波

直妹坐關愛座 有冇比老廢屌過

唔收天下兵器都唔好送俾人啦

你就想
冇數次比人串比人屌
不過都有好多人會主動問使唔使幫手

無冠軍點會留到球星呢

冇得坐

古輕輕的走了

迪克輕輕的來

Can揮一揮衣袖

屌啦星2間唔同公司左手交右手都講得出
盲反都唔撚係咁呀

呢個月應該唔洗旨意買人 睇下基達嚟唔嚟到算

望著利講 去疤兌現
隊長古的三個字
從我救世一開始
到永遠 古一招
利亦是我支柱 動力和意義

You make me fly make me smile
Make me feel the dream come true
謝謝利的關顧 與歷年來的愛護
年月獌鏝 多艱苦 我冇重擔揹飛輸波我走Lu
唯恐我並未得到 利物浦獎項
Oh I leave you

搵人唱

可能比ox頂住古先
e排好多角球，罰球都係佢負責，可能而家練緊古一招

佢射親都射上觀眾席

天佑琴琴

咸左？

1001